紫羅蘭永恆花園 pv 2

想通了 無論個劇情係點
bd 是無得唔買了

in kyoani we trust

lm
利申唔鍾意作畫

2b把聲

2B

俾Netflix買左版權,唔知佢地仲係咪想儲埋黎放定跟日本一星期一集

正，可以係netflix享受高清，唔洗再去b站

2017淨係整chu chu yeah就係為左呢套
In Kyoani We Trust

京阿尼動畫世界第一

得罪講句 netflix係動畫方面有啲on9
夠膽死完左一季先一次過放曬成套

個個pv都睇到起哂雞皮

唔係 幾套劇場版

短短39秒起左兩次雞皮
In Kyoani we trust

in 京都，we trust

的作畫靚到顛

剩係畫汁已射

唔知第幾個pv

出左段戰鬥動畫
比想像中普通

日本已經先行左頭兩集

ヴァイオレット・エヴァーガーデンED主題歌
茅原実里「みちしるべ」
作詞:茅原実里
作曲/編曲:菊田大介(Elements Garden)
2018年1月31日発売